立場英文唔掂 「見到人做衰嘢嘅目擊者」變成目擊者「濫用司法」，完全相反意思。

作者：黃鵹

英文真係咁難咩？「見到人做衰嘢嘅目擊者」變成目擊者「濫用司法」，完全相反意思。

已經忍唔住unfollow 咗立場
太離譜

五毛， 拉

根本上立場全力撐拜登，有乜好講
總之關於侵侵啲野都一定整fake news/特登誤導
即係好似文匯老屈泛民一樣

分化

中共新招，以盲制盲

點解會變撚左fake news